{
  "Git Commit Genie: {0} / {1}": "Git Commit Genie: {0} / {1}",
  "Git Commit Genie: {0} — click to configure models": "Git Commit Genie: {0} — 點擊以設定模型",
  "Select Model": "選擇模型",
  " · Chain": " · Thinking",
  "Select a provider…": "選擇一個供應商…",
  "Configure Repository Analysis Model": "設定倉庫分析模型",
  "For repository analysis feature": "用於倉庫分析功能",
  "Select a model for repository analysis…": "選擇用於倉庫分析的模型…",
  "Repository analysis model configured: {0} / {1}": "倉庫分析模型已設定：{0} / {1}",
  "Use default model": "使用預設模型",
  "Follow the general commit message model": "使用與 commit message 生成相同的模型",
  "Saved {0} API Key detected": "偵測到已儲存的 {0} API Key",
  "Reuse saved key ({0})": "使用已儲存的 Key ({0})",
  "Replace key": "更換 Key",
  "Enter Key": "輸入金鑰",
  "Clear & re-enter": "清除並重新輸入",
  "Cancel": "取消",
  "Enter new {0} API Key": "輸入新的 {0} API Key",
  "Enter {0} API Key": "輸入 {0} API Key",
  "Listing {0} models using saved key…": "正在使用已儲存 Key 取得 {0} 模型…",
  "Validating {0} API Key…": "正在驗證 {0} API Key…",
  "No models available.": "未取得可用模型。",
  "Select a {0} model…": "選擇一個 {0} 模型…",
  "Configured {0}: {1}": "已設定 {0}: {1}",
  " (current)": "（目前）",
  "Current": "目前",
  "Chain prompting {0}.": "鏈式提示已{0}。",
  "enabled": "啟用",
  "disabled": "停用",
  "AI Generating Commit Message…": "Genie 正在生成提交資訊…",
  "Repository analysis in progress…": "正在進行倉庫分析…",
  "Repository analysis in progress for \"{0}\"…": "正在分析倉庫 \"{0}\"…",
  "Repository analysis missing. Click to re-analyze.": "找不到倉庫分析，點擊快速重新分析。",
  "Repository analysis is up to date.": "倉庫分析已就緒。",
  "Initialize a Git repository to enable analysis.": "初始化 Git 倉庫以啟用分析。",
  "No staged changes found.": "未找到已暫存的更改。",
  "Genie generation cancelled.": "已取消 Genie 產生。",
  "Error generating commit message: {0}": "產生提交資訊出錯：{0}",
  "Failed to generate commit message: {0}": "產生提交資訊失敗：{0}",
  "Rate limit hit for {0} ({1}). Consider lowering chain concurrency ({2}) or upgrading your plan.": "已觸發 {0}（{1}）的速率限制。請考慮降低鏈式並發（{2}）或升級您的方案。",
  "Open Settings": "開啟設定",
  "Dismiss": "忽略",
  "Max Parallel Chains": "最大並行鏈數",
  "Repository Analysis Model: {0} / {1}": "倉庫分析模型：{0} / {1}",
  "No workspace folder is open.": "沒有開啟的工作區資料夾。",
  "Git Commit Genie": "Git Commit Genie",
  "$(gear) Manage Models": "$(gear) 管理模型",
  "$(stop-circle) Cancel Analysis": "$(stop-circle) 取消分析",
  "$(refresh) Refresh Analysis": "$(refresh) 重新整理倉庫分析",
  "$(file) Open repository-analysis.md": "$(go-to-file) 開啟 repository-analysis.md",
  "$(thinking) Enable / Disable thinking mode": "$(thinking) 啟用 / 停用鏈式思考模式",
  "Repository analysis not found. Would you like to initialize it?": "未找到倉庫分析。是否現在初始化？",
  "Initialize": "初始化",
  "Initializing repository analysis...": "正在初始化倉庫分析…",
  "Refreshing repository analysis...": "正在重新整理倉庫分析…",
  "Repository analysis refreshed successfully.": "倉庫分析重新整理成功。",
  "repository-analysis.md not found. Use Refresh Analysis to generate it.": "未找到 repository-analysis.md。請使用「重新整理倉庫分析」產生。",
  "Commit history file not found.": "未找到歷史紀錄檔。",
  "Manage Models": "管理模型",
  "LLM API key not set. Configure models to enable repository analysis.": "尚未設定 LLM API Key。請先設定模型以啟用倉庫分析。",
  "LLM model not selected. Configure models to enable repository analysis.": "尚未選擇 LLM 模型。請先設定模型以啟用倉庫分析。",
  "Replace Key": "更換 Key",
  "{0} API key appears invalid or revoked.": "{0} 的 API Key 似乎無效或已被撤銷。",
  "{0} API key updated.": "{0} 的 API Key 已更新。",
  "Commit message generation: ${0} | Cache hit: {1}%": "生成提交資訊: 花費 ${0} | 快取命中: {1}%",
  "Repository analysis: ${0} | Cache hit: {1}%": "倉庫分析: 花費 ${0} | 快取命中: {1}%",
  "Select repository analysis model ({0})…": "選擇倉庫分析模型（{0}）…",
  "Use general provider model": "使用与commit message生成相同的模型",
  "Repository analysis model configured: {0}": "已設定倉庫分析模型：{0}",
  "This will delete cached JSON repository analysis for this repository. Continue?": "將刪除此倉庫快取的 JSON 倉庫分析資料。是否繼續？",
  "Clear": "清理",
  "Repository analysis cache cleared.": "已清理倉庫分析快取。",
  "Select a repository": "選擇一個倉庫",
  "No Genie usage cost recorded for this repository yet.": "此倉庫尚無 Genie 使用費用記錄。",
  "Total Genie usage cost for this repository: ${0}": "此倉庫的 Genie 使用總費用：${0}",
  "Failed to get repository cost: {0}": "獲取倉庫費用失敗：{0}",
  "Are you sure you want to reset the cost tracking for this repository?": "確定要重設此倉庫的費用追蹤嗎？",
  "This action cannot be undone.": "此操作不可撤銷。",
  "Reset": "重設",
  "Repository cost has been reset to $0.00": "倉庫費用已重設為 $0.00",
  "Failed to reset repository cost: {0}": "重設倉庫費用失敗：{0}",
  "AI Thinking…": "AI 正在思考…",
  "Analyzing changes…": "正在分析變更…",
  "Analyzing changes ({0}/{1})…": "正在分析變更（{0}/{1}）…",
  "Drafting commit message…": "正在起草提交訊息…",
  "Validating against rules…": "正在校驗規範…",
  "Fixing format issues…": "正在修復格式…",
  "Enforcing target language…": "正在套用目標語言…",
  "Done": "完成",
  "Cancelled": "已取消",
  "Select Qwen API Region": "選擇 Qwen API 區域",
  "International": "國際",
  "For international API keys": "使用國際 API Key",
  "China": "中國",
  "For mainland China API keys": "使用中國 API Key",
  "Generation already running for this repository.": "此倉庫已有正在進行的生成任務。",
  "No Git repository found.": "未找到 Git 倉庫。",
  "Only one repository available": "只有一個倉庫可用",
  "Current active repository": "目前活動倉庫",
  "Failed to create template directory": "建立模板目錄失敗",
  "Repository analysis request limit reached, reset request count and continue task?": "倉庫分析請求次數已達到上限，是否重置請求計數並繼續任務？",
  "Reset and continue": "重置並繼續",
  "Repository List": "倉庫列表",
  "Logs": "日誌",
  "No logs yet": "暫無日誌",
  "Clear logs": "清除日誌",
  "Analyzing {0}…": "正在分析 {0}…"
}